有無人知道呢條女咁做係咩野意思

雞

後面仲有大大個字